```
И приказ тут один...
Поднять всем адреналин.
Крысы как и прежде бегут из Москвы...
Готовимся к непредвиденным амбициозным поступкам евро-саранчи...
Мы 30 лет этого ждали...
Рублёвка бунды поджигала..
#Путин, дожми пендосов и Европу...
Пора прибегнуть к общему сбору и изотопу...
Евро-саранча долго будила медведя, и он проснулся...
Надо убрать пиндосовского Федю...
И действовать, пока у нас народ не свихнулся...
Кулаки сжаты, руки над головой...
Тиски зажаты, нас не устраивает договорной... Исход...
Нагрелись так перегарит катод...
(Мы не забыли свержение царя...
Тащить всех этих ублюдков, тяжёлая стезя...)
Мы не забыли революции и как нам последнего царя свергли...
(Мы не забыли революции и как нас отвергли...)
И 41й, Авган и Чечню, Мы ждём(мы готовы), дай выход энергии...
---
---
Мы устали от сбитых ориентиров...
Пусть горит картина мира...
Пусть... горит... картина мира...
---
Везде еврейско-европейский след...
Нам тошно от лживых бесед...
Мы не хотим дружить не с Европой не с пендосами...
Нас постоянно наебывают и утирают нос...
Вот такая рисуется графика...
С союзниками - Китаем, Индией, Африкой...
У всех свой зуб, надо надрать им хвост...
Пора выбить этих жирных чаек из насиженных гнезд...
---
У этих стран неизвестные доходы...
Взрывая статую свободы...
Не забудьте пролететь над незаметными британскими островами...
Нет страны которую бы не заебла игра Елизовет на татаме...
---
Надо подумать о присоединении Аляски...
Закончилась суки, ваша сказка...
Ещё на Канаде , Австралии ставь крестики...
Прощай Британия, прощай Франция, прощай Америка...
Кавбои-пидарасы, лизбиянки-левольверы и марсиани-пестики...
---
Поднимай драконов, пусть эти кровососы выпрыгивают с балконов!
Это вам не Париж Дакар , это Россия здесь всегда Дакар!
Заряжай весь боекомплект, и готовь берёзки и пульсар!
---
---
Мы устали от сбитых ориентиров...
Пусть горит картина мира...
Пусть... горит... картина мира...
---
Это наши берёзки, нехуй сюда лезть!
```
